[連登仔又炒車] 女疑犯獨居公屋單位 街坊：佢好暴躁㗎

太古城鰂魚涌公園昨日發生爭產開槍殺人案，女保鑣涉嫌槍擊兩舅父和兩阿姨，造成一死三傷( )。女疑犯仍然被警方扣留調查，她位於將軍澳健明邨的住所重門深鎖，街坊形容女疑犯「好暴躁」，最不喜歡鄰居拜神，「一拜神就拍門過嚟鬧你」，對於她涉嫌開槍感到驚訝「咁既女人仔，點知咁犀利！」

案中被槍殺及受傷的全部是疑犯母親的弟妹，分別是現年80歲的二妹少芬、72歲三弟前駒、62歲四弟鎮基及60歲五妹小慧。其中二妹少芬頭部中槍，後腦前額被子彈射穿，送院搶救後不治；四弟鎮基頭、手及肺受傷，搶救後危殆；三弟左上臂中槍，搶救後危殆，兩兄弟目前仍留醫深切治療部；五妹左上臂中槍，清醒送院，經搶救後穩定。

姓詹(44歲)的女疑犯，洋名Ada，獨居於健明邨，街坊指從沒見過有親友上門探訪。「佢好暴躁，成個男人婆咁，T裇長褲短髮，古龍水味好濃」，有時下午時份會在樓下撞見，懷疑她沒有工作。詹不會跟街坊打招呼，鄰里關係不太好。「聽過話同街坊鬧交，人哋拜神，裝支香都唔得，一拜神就過嚟鬧你，拍門鬧，話啲煙攻過嚟。」街坊坦言，對於警方在單位內搜出槍支感到驚訝，「唔知佢做咩，唔知佢有槍。咁既女人仔，我都打嬴佢啦，點知佢咁犀利！」

發生槍擊案的現場鰂魚涌公園，今早仍然封鎖。公園內的市民陳先生表示，事發時他不在公園，即使身處事發現場，也不會做到任何事，因為「凡事皆因強出頭」，對於疑犯利用真槍擊殺長輩，陳先生不擔心槍械管制問題，因為「中國人冇咁暴戾」，不會如西方社會經常發生槍擊案。

經常到案發公園的陳太表示，公園平日早上都有很多人做運動，「好彩尋日唔係呢個時間發生」，又指「發夢都估唔到呢度發生咁大件事，都冇得好擔心」，「諗唔到（疑犯）有把槍咁犀利」。

血案背後隱藏着一個中產大家庭的爭產事件。女疑犯深信其離世的外婆留有一個位於鰂魚涌南豐新邨的單位，原本是留給包括其母親等多名子女。女疑犯認為單位是其母應得的，卻被四舅姨侵吞，甚至為其母親的死，都是被人所害，因此決定為母報仇而引發這場血腥槍擊案。

—————————————-
尋日話佢好正常 非常理解佢咁做既連登仔點睇？

你比人分身家, 正常都暴燥

有咩問題？我都覺得好多鄰居係癡線架啦

想聽埋佢親戚點講

安已不 下一個會唔會係你

「唔知佢做咩，唔知佢有槍。咁既女人仔，我都打嬴佢啦，點知佢咁犀利！」

發現連登仔

街坊坦言，對於警方在單位內搜出槍支感到驚訝，「唔知佢做咩，唔知佢有槍。咁既女人仔，我都打嬴佢啦，點知佢咁犀利！」

一睇就知廢老
以為自己好撚好打

2018年玩核彈，仲ON99拜神，拜完你咪又係窮公屋

啲死廢老

公園內的市民陳先生表示，事發時他不在公園，即使身處事發現場，也不會做到任何事，因為「凡事皆因強出頭」，對於疑犯利用真槍擊殺長輩，陳先生不擔心槍械管制問題，因為「中國人冇咁暴戾」，不會如西方社會經常發生槍擊案。

你試下香港持槍合法化，槍撃案一定多過美國幾百倍

班蝻一定人手一支射鳩啲港豬
公屋又會日日都有白卡射死上下左右單位
直頭人口清洗計劃

陳生 食懵你咩

拜神燒衣果d仆街屌鳩佢地 好正常喎

「中國人冇咁暴戾」

d阿伯係公園傾傾下國家大事又互射，搭搭下巴士又因為有人頂住張椅互射

連登仔老左都係咁

聽過話同街坊鬧交，人哋拜神，裝支香都唔得，一拜神就過嚟鬧你，拍門鬧，話啲煙攻過嚟。

公屋老撚鳳比你拜山
日日拜日日吹入屋我都屌鳩你啦

Btw樓主炒你老母車咩

暴躁就緊㗎啦
打開部電視日日
一係勾心鬥角
一係爭家產

自己正正係當事人仲要係被剝削一方

要燒入自己屋企燒啦
啲人真係好自私
正係諗自己做小小野就俾人拍門
唔諗下做個樣野會影響到人

講真詹女應該係好正義嫉惡如仇個種個性
可惜世界上越來越少呢啲人

唔好怪樓主，佢肯定係畀人恰到上心口都唔敢還拖嗰啲廢柴

TB心理好多都………

拜神裝香
唔諗下果樣嘢做唔做得，有冇影響到人先？

入面嘅對話好廢老feel

你唔好俾我聞到煙味咪唔屌鳩你囉

你啲煙攻唔到我 我咪算囉

比人火攻緊會唔燥? 咁大煙攻入屋, D衫都臭埋啦. 咁都無問題2手煙都無問題啦

陳先生不擔心槍械管制問題，因為「中國人冇咁暴戾」，不會如西方社會經常發生槍擊案

中國又win,89冇64

咁勁嘅保鏢都係住公屋？

凌凌漆：咦，嗰條好冇人性，專追啲細蚊仔嚟咬個噃？
司令：唔會，肯定中國呢條唔會。

中國人冇咁暴戾

發生槍擊案的現場鰂魚涌公園，今早仍然封鎖。公園內的市民陳先生表示，事發時他不在公園，即使身處事發現場，也不會做到任何事，因為「凡事皆因強出頭」，對於疑犯利用真槍擊殺長輩，陳先生不擔心槍械管制問題，因為「中國人冇咁暴戾」，不會如西方社會經常發生槍擊案。

將廢老思想發揮得淋漓盡致

住公屋都係痴痴地

A level d 19文化題嘅水平

唔係無咁暴戾，係無權暴戾咋

街坊坦言，對於警方在單位內搜出槍支感到驚訝，「唔知佢做咩，唔知佢有槍。咁既女人仔，我都打嬴佢啦，點知佢咁犀利！」

但走廊燒係犯法

人地做保鏢你打得贏？
人地有腹肌架

炒你老母車咩

係人都知投訴冇用

我唔明炒咩車 比人搶遺產 佢拎返佢要既野 正常人都會啦係嘛？

你就話一支香
事實有時係走廊化寶 未整熄個火已經入咗屋 話未燒完
大佬 成個火係門口 唔屌你咪搵自己條命較飛

出得手就預咗有排坐 預坐成世

一係唔做 一做就應該要做到盡

最失策係有一個無事

"中國人冇咁暴戾"

人唔笑支那都吠

D廢老成日覺得自己係拳王
好撚打得架

哪來的自信

邊撚道炒車?

國定殺戮日

on9 無犯法就無錯?
所以點解D人咁驚搬左去個癡線佬隔離
就係因為無人監管依D事

冇得買槍咪冇槍擊，有得買香港晨早毀滅左
果D自殺案全部轉型做兇殺案..

邊撚到炒車 啲煙攪唔到我我話知你拜咩神
屌你係道理唔屌你係人情啵死廢老

笑死

喺走廊燒嘅話 唔係影響人係乜？
樓豬屋企啱啱遇車禍？

你d煙攻入人地屋，點解變咗人地有問題？？

仆街街坊，響走廊燒衣

我見到呢D都好燥，試過將鄰居成個神主牌掉落垃圾桶，正撚屌

有利益的時候，中國人最暴戾

諗住睇下有幾暴躁
原來就係拍撚完門屈鳩人暴躁 無業
屌你老未死廢老淨係識鳩up

大陸新聞久唔久話公安打死人
細路仔因為學校成績排第二而捅死排第一嘅同學
反日示威掟爆晒百貨公司廚窗仲唔放過附近啲日本車

街坊表示：中國人冇咁暴戾

我都覺，隔離條友1癡癡地，係又拍門，唔係又拍門

炒咩車？唔通期望佢為人友善人緣好？喂當身邊環境有好多習非成是嘅嘢係睇唔順眼，再碰上一個唔甘心死忍爛忍嘅性格，咪就直腸直肚鬧人架啦

話人炒車嗰啲係咪期望人地溫馴如羔羊，盲從長輩權威啲儒家思想

計我話佢有少少女版徐步高feel

正廢老
自己想拜神想有肺癌就要逼人吸埋你嗰份
咁撚神心喺屋入而燒丫

投訴有用既
政府一早禁左香煙先
食煙都係仆街

睇啲訪問肯定全部都係廢老觀點，成日唔覺自己有錯話人惡嗰類

拜神屌好正常
煙吹埋黎根本避唔到
正仆街

咁既女人仔，我都打嬴佢啦

暴躁就連登仔炒車 香港人十個有八個都躁底架啦

早排先同隻打尖上地鐵廢老開火

搵人去問米

典型廢老

d人見你tb就踩你先啦 鄰居唔好信咁多，呢個年代戶戶都閂門做人㗎啦

呢段真係最極致果種廢老思想

明明中國人先最叻殘殺自己人

一拜神就拍門過嚟鬧你

好撚正常 致癌毒煙入哂屋

而家屌尻佢信咩？？你信關我撚事 我屌你老母 而家屌佢燒香拜佛 毒撚死人

屌你老母仲咁撚串

你小心折壽，土地都夠搞

健明邨有得買嫁大佬

富豪保鏢 TB自己都話有體能搏擊高手測佢實佢 真係一拳都打撚死廢老

精神病

果班垃圾緊係支持啦

香港精神病人大撚把

自己諗下點啦

點解你唔可以係？

原來係連小巴有落都唔撚嗌毒撚

奴性重 = 唔暴戾

中國嗰班咪係
日日坐喺到乜都唔練
等人入中國挑戰佢

中國人平時：我好好打
緊要關頭時：凡事皆因強出頭

主子利益受損先最暴戾
所以咪而家吠緊

我試過喺街叫個廢老部電話細聲啲
佢第一句話返轉頭問我「好嘈咩」
我話咁梗係嘈先會叫你細聲啲啦，唔係洗鬼叫你啊
之後佢唔出聲

疑犯經營保鑣公司 搏擊射術皆精
【太古城槍擊】
【本報訊】懷疑因爭產積怨向親戚開槍報復的詹×桀（Ada），造成1死3傷，手法純熟；原來疑兇背景毫不簡單，報稱任職保安的女疑犯，其實是一名女保鑣，曾到菲律賓受訓，去年曾接受訪問講述她的保鑣生涯。據女疑犯開設的保鑣公司網頁聲稱，聘用的保鑣皆經軍事訓練，沒料到，女疑犯的專業技能，最終竟演變成殺人武器。
記者：鄭大康 王文傑 潘婉玲

去年4月，詹×桀曾以「李心桀」之名接受《蘋果日報》訪問，當時她的身份是保鑣公司負責人，亦是行內少有的女保鑣，自稱具有多年保護富豪政要的經驗。

討論下就炒車？乜都無做過
思古井呢啲就炒車啦
又電話滋擾又街招

個日搭地鐵見到隻蝻細路仔 5-6歲左右
係個褲袋跌左支槍出黎
唔係玩具個隻 係氣槍個種

要幾埋沒良心先講出得呢句

咁都叫炒車

條柒碌拜神影響人俾人屌
而家出黎話鬧佢既人暴躁

呢D人應該睇得TVB多
聽得民建聯多

自己做錯野 人地出聲就係人地暴躁

冇錯

連登仔有邊次唔抄車架？

住公屋都係唔多正常

最鍾意睇你呢D豬兜

一篇新聞睇到香港人有幾on9

我重以係係有傷人前科周街打人添
原來叫人咪燒香都叫有精神病
唔打招呼又得罪d三姑六婆街坊

唔知你想表達乜
鄰居ON9定TB ON9?

定係你係大陸人黎
旨在一69打一船香港人添

荒唔係廢老屌完唔敢出聲
而家先出黎抽水

屌你老母 你啲公屋窮閪 一日到黑淨係識拜

白痴，人地財產你有咩權掉？

又話民主自由？人地燒衣關你L 事？

你食煙人地搶你包煙掉左佢又得唔得？

野蠻人

可唔可以燒衣係由大廈業主立案法團/ 管理公司 加埋本身坐大廈通風系統決定

唔係你班口講民主自由既人決定，人地燒衣都無自由？要你批准？

私樓真係少人上香/土地

成班廢老最叻馬後炮,吹得就吹 9成9拜神拜到嘈喧巴閉,又整到成層周圍煙霧瀰漫成陣味,影響到人,話佢兩句就聲大夾惡話返你轉頭,話人暴躁,咩我都打贏佢就更加係廢老典型鳩吹

班廢老一知人殺人，就標籤人精神有問題

暴躁唔係係公屋住戶水平黎係好正常咩

你都未見過D玩屎玩尿玩養小強

SORRY講得唔清楚，
想話嗰鄰居ON9

佢有自由燒㗎喎
其他人都有自由屌鳩佢
無衝突㗎喎
屌佢又要你批准？
你又真係好撚民主喎

炒咩車姐
俾著你俾班廢老親戚謀左你副家產仲累死埋個老母,你會點?

唔係話個犯正確,但前因都好明顯嗰幾條廢老恰鳩人在先,點炒?

岩 當年李世民都係咁

HAHAHA 我細細個都成日咁做 D煙勁臭 我見到就會成盤水淋落去

日日睇cctvb真係會睇到變弱智

所以你D中國人咪唔配有自由
打住自由兩個字就大條道理影響到人

人地出句聲就話人暴躁
洗唔洗咁惡之類

睇見你D支那豬/俾TVB洗腦既廢老就火滾

自乜鳩野由，d臭閪垃圾煙味影響到其他人就抵比人屌啦

TVB教到D人曲解自由
等人覺得自由=唔洗理人感受

潛移默化等人覺得自由=唔好

叫佢班攤係醫院涼緊冷氣ge親戚出黎對質有無侵吞人遺產咪一清二楚 ,有無射撚錯人